呢個世界好多人都誤解咗內向嘅人

内向嘅人不過係鍾意獨處嘅時候多過外向嘅人啫,你哋外向嘅人一聚埋就嘈到拆天咁,有冇諗過係你哋個圈外嘅人個感受啊？

如果我同你哋一齊聚會,我一個人坐喺道唔多出聲木口木面咁就問我發生咩事,問我做咩唔講嘢,其實我唔係唔想講.但你哋啲話題咁無聊我實在無辦法可以keeping同你哋講落去,嚟嚟去去都係飲飲食食咩波鞋明星乜乜柒柒咁,你想我點撘嗲啊.其實坐埋一齊傾下哲學論盡時政唔得嘅咩？
老老實實,其實有時出嚟聚下當個聚會完結番到屋企就會覺得好攰,嗰種攰係仲辛苦過番工........ 明明呢個世界有三分之一嘅人都係內向,即係三個有一個係,但點解無論喺邊道都好似冇咁嘅？

內向都有唔同程度....
當佢內向過你 你就係外向個班....
所以都係搵返同level既人

發覺外向既人多數都好偽君子

我內向到無朋友

我都覺,同埋佢哋多數都幾口花

我都係，明明同一個圈子，識既時間都差唔多 但佢地就變得好熟，而我，好似永遠隔左道牆
同佢地一齊就會變得唔似自己，變唔出聲既毒撚
改唔到

其實作為一個內向嘅人,我發覺到就算冇朋友都冇問題

放左工都鐘意自己一個人去飲茶飲咖啡 唔想埋人堆

你段野似唔啱channel無野講多過關內向外向事wo
外向都可以熱烈討論有營養話題架

或者係我表達得唔夠好喇,其實我係可以完全唔同人傾計都冇問題

我好明白出席完大型聚會 返到屋企會好攰果種心情...
作為內向既人比較鍾意獨處/2人世界/3-4人小聚會
咁會自在啲

其實對我嚟講兩個人已經好夠,頂盡4個夠曬數

咁你可以選擇唔去
人地問你都係怕你悶
應該唔會逼你講野。

我自己都內向，平時聚會少出聲同埋岩玩先去。想摺既時候，就直接拒絕個邀請。
細個會特登融入d圈子，大個就自己舒服就可以。

不過有時聚會好多野講個d人,都未必係外向。
只係慣左做個個角色或者慣左要social 搞氣氛。

外向嘅人有個好強力嘅工具，稱為語言藝術
對唔同嘅人都可以表現圓滑
內向嘅人係做唔到 就算講嘅內容意思一模一樣

咁你又開呢個post?

咁呻下都得呱

內向俾社會標示為有問題既人

點解外向既人多過內向既咁多
以前每級係班中都俾人當異類 自閉仔

毒就毒啦屌你老母

對唔住囉

I know that feel bro

唔想講廢話啫

自問算圓滑嘅人
一向係朋友堆中算多野講嗰堆
但係每次聚會完其實都好攰
有時放假寧願講大話話有野做都唔想出街
都唔知自己係算內向定外向

所以你只可以上黎取暖

因為外邊個世界冇人明白我

智者言寡，嘈者言多

知你中上樣喇

我勁內向

內向唔一定等於唔識講野/應酬
只係我地覺得不斷同人講野好攰，好費精神啫

我唔講嘢又得 多嘢講又得
講啲飲飲食食垃圾話題又得
認真有營養有深度嘅都得
我講咩就取決於人地咩模式講嘢
同埋 熟嘅咪可以傾深入啲
唔熟嘅傾吃喝玩樂都好正常
咁算內向定點
利申 有得揀會傾有營養嘅嘢

好識social 可以同任何人都好好吹
但其實每次都覺得好攰 只係想靜靜地諗下野

可以試下睇d關於社交or人際關係的書
應該可以比到幫助or靈感你地改善個情況
有陣時內向定外向係睇你有冇技巧去從社交攞到滿足感

例子：自己睇緊 好似有改善

我覺得呢個世界跟本無所謂內外向
岩到頻率個個都外向啦
正如搵兩個毒撚講動漫
隨時由天光傾到夜晚都得
兩個mk講食女咪又一樣
以前講野都會特登去迎合人地
而家覺得岩頻率咪傾
唔岩咪say句hi就算
唔駛咁介懷

同樣係內向既人

小學真係可以一個朋友都冇
好在畢業之前都有識番幾個
升中之後開始識多咗人
直至中學畢業之後都仲有聯絡

朋友真心覺得唔需要太多
自己認為足夠就可以啦

全中

完全同意 唔係唔鍾意圍威喂 但玩得多會攰會厭會煩

真係好應

計埋自己2個已經夠

呢個真

內向既人讀書階段係會難捱d，因為d傻鳩中學雞最撚鍾意杯葛唔出聲既同學

出黎做野情況會好少少，起碼唔一定同同年紀既人共事

一個內向嘅人想搵女朋友可以點？唔計整容同中六合彩

有無內向巴絲拍拖另一半唔明自己性格？

試過同個超級外向女一齊
最後

是的

第六個特點真係犀利

話題同你內唔內向無關係